本人已成為台主, 此帖的不文明行為將會被扣分

網上言論亦受法律管制，我們保留刪除一切問題言論的權利， 以保障本平台不被濫用。為避免因種族、地域、族群歧視性言論而產生的衝突混亂，我們會對相關言論作出處罰。希望會員保持理性討論，避免對會員作出人身攻擊、鼓吹暴力或發表違反香港法律的言論。
初犯以上各項扣50分，警告無效者禁言三天或永久禁言/禁訪。

48歲仲做台主

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 年齡歧視

搵到工未

評分分數: 基本分數 -50
操作理由: 文不對題 / 離題討論 -- 所發表內容並不切合本主題或本版討論範疇

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 人身攻擊

做緊台主

你邊位呀 無啦啦扣我分

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 講粗口

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

唔撚想做人所發表的主題被 48歲了(破產) 執行 關閉 操作。

操作理由: 冒認台主

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

破產令完左未

2018呀

召喚admin屌鳩你

btw 咩叫操作理由

評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 文不對題 / 離題討論 -- 所發表內容並不切合本主題或本版討論範疇

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 禁止質疑本人決定

屌你老母

Donald侵 已被禁止發言

操作理由: 多次警告無效

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

Hi

台主早晨

破多四年產啦

做乜鳩

會員 屌你老母👩🏻:

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 不雅用戶名稱

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

會員 梁國雄議員 :

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 人身攻擊

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

(show booked user - Donald侵)

唔該， 望遠入一入黎

破產仲有錢買iphone
有咩留返同個官解釋

DEL到呢個留言嗎

用緊網頁版

評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 質疑台主

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

每人都有言論自由, 謝謝

我有異議呀
「破多四年產」係對你嘅合理推斷
又點算人身攻擊呢？

[red][字太大會唔會扣分？/red]

48歲(台主)

boom

總之我話係就係

唔會 , 論壇功能

好老實咁已經算假扮管理員 連巴可以封人未

會員 Heidi打手 :

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 人身攻擊

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

會員 eyeball :

評分分數: 基本分數 +20
操作理由: -

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

屌 原來會加分

48歲了(破產) 已被禁止發言

操作理由: 破產

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

屌你老母 以事論事就俾你扣分
奶你鞋底就即刻加分 含撚啦

我要用黑暗嘰力量去支配版主界

台主屌你老母

ok...

會員 龜頭思股香 :
評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 呢個post 我話事

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 禁止對罵

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

台主做得好 扣晒佢地啲分就啱

評分分數: 基本分數 +20
操作理由: -

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

十卜台主

違反以上版規,會扣分或禁言處理.
版主擁有一定程度的版規詮釋權及決定權。
我們希望盡量做到只加分而不扣分，面對勸阻無效或蓄意違規的會員版主只能依規執法。
我們期望各位能在版面理性討論，用心分享，營造更和諧的版面及討論氣氛。
版主會盡量加分給用心分享的會員。
請各位在行使權利的同時先遵守義務去了解版規，以避免不必要違規。
版主不可能24小時在線，如有任何問題或舉報違規，請到意見區發表或按右下方的檢舉鍵，版主們上線後會盡快處理。
版規會因應情況而作修改，各會員請定時查看。
請各會員自律和合作，理性的批評和意見才能讓討論進步，齊令足球版走向美好和諧。

扣你老母
禁你老母
警告你老母個老母母母母母母母母母母母母母

評分分數: 基本分數 +10
操作理由: -

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

48歲(白撞) 收皮啦你

半隻腳入棺材仲咁戇鳩

十卜你老母個閪呀

點解我加得10分
屌你老母

屌你老母呀傻鳩

一陣發現原來破產官又係台主

破產冇資格扣人分

評分分數: 基本分數 -30
操作理由: 有得比你加就唔好嘈！

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 - 40
操作理由: 禁止鬧戰

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

食左藥未

咩野

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 文不對題 / 離題討論 -- 所發表內容並不切合本主題或本版討論範疇

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

台主ho ball

成班真心膠 ....

扣我分啦

on9

食屎啦你

加油

痴鳩線
笑撚死我

點解叫台主但係只可以控制呢個post嘅加減分
九品芝麻官

垃圾中年廢人，我屌你老母喎！做咩唔扣我分？

屌多次先

屌你老母！破產中年傻西

你係台主？咁我咪破產官

破台主

支持台主嚴正執法
以及所有會員需將個人財產上繳俾台主
以助台主渡過破產難關

咁樣可以加幾多分

你扣還扣
50分係唔可以亂扣
我唔想玩火車

留言定主題

咪撚戇鳩啦屌[black]你[/black]老母

好好笑
你覆慢左喎，快手D啦

加我分定扣我分呀？

功能未完善

評分分數: 基本分數 +60
操作理由: -

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

如有意見可以去站務台

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 不雅用語

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

究竟人生要有幾失敗，先要用依種方法搵存在感？

收皮啦，on9仔，屌你老母臭西呀

台主現在沖涼， 請大家等陣

祝台主破如輪轉

操作 : 禁言

操作理由: 多次警告無效

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -15
操作理由: 不雅用語

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 惡意祝福

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

很想對你說聲 加油

你唔死都無撚用

評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 無意義內容

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

台主好波

我要屌台主屎忽

評分分數: 基本分數 -70
執行動作: 禁言
操作理由: 洗版

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

正常討論

廢中就咪搞咁多野啦

齊講普通話
做個文明人

可唔可以扣我80分

抱歉，我唔可以濫用職權

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

👶

破產都可以做台主㗎咩

原來話樓主痴鳩線唔洗扣分
48歲了（痴鳩線）
番青山啦

連巴邀請我的

幾錢人工呀屌你老母

係咪破產台台主

評分分數: 基本分數 -50
操作理由: 你就痴線！

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

扣你五十分 咖啡妹呀嗱

私隱唔答

台主連名都比人搶走埋
哈

佢比我ban左

你唔好引我笑啦

功能組別諗住投樓豬

唔係同我含撚你有得做台主？
雖然你口技就差左啲

幾錢1q

評分分數: 基本分數 +20
操作理由: 正面內容

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

執行動作: 禁言3日
操作理由: 文不對題 / 離題討論 -- 所發表內容並不切合本主題或本版討論範疇

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

扣啦 屌你老母
未經admin授權 自認台主
禁你言3日 扣你50分

笑左 禁言都出埋 我禁你老母咩 樓主

喺地鐵忍笑忍得好辛苦

執行動作: 永久禁言
操作理由: 想玩野？我同你玩

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 禁你老母個老母

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

垃圾台主冇撚用
亂鳩咁扣分同禁言
真心對個壇好嘅會員就俾你打壓
一班小人講啲奉承你嘅說話就加分
再係咁呢到就愈來愈少人上黎討論
如果你再係冇改善 我會同壇主投訴

hi

破產日數: 基本日數 +50
操作理由: 問黃小雲

如果您對本管理操作有異議，請與黃小雲太平紳士取得聯繫。

樓主死廢柴拿拿聲搵工啦
死廢老浪費社會資源
我係你咁撚無柒用就早死早著啦

而家咪番緊工
評分分數: 基本分數 -10

執行動作: 禁言3日
操作理由: 而家我話事, BAN埋你都仲得！

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

你好

梳呀 死中坑 雖然你又叫雞又沉船又早洩又高空擲物俾人扣分又住梅窩又冇野做又失禁又賭輸馬又入馬場撞正破產官 但係其實我係好愛戴你架

台主您好
屌您老母

見係你，比次警告算啦

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 辱罵台主

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

評分分數: 基本分數 -20
操作理由: 辱罵台主

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

台主我而家幾多分#

屌你老母傻鳩48歲台主

你係咪睇電視

屌多次你老母牙
上面果個鬧到你仆街你淨係比警告
我屌你老母一下就扣我十分

食咗藥未？

仆街啦屌你老母
選擇性執法
你係咪有特權 係咪大撚晒呀

問候都算人身攻擊

黃字都冇話自己台主

唉........台主屌緊歐聯抽籤, 暫停兩小時台務

幾搞笑下

睇緊CABLE 歐聯

破產仲有錢申請收費電視
我同破產官講

我轉頭同小雲講

利申 同黃小雲好熟，熟過樓主同黃小雲

評分分數: 基本分數 +100
操作理由: 唔好講plz

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

算你識做

本人食飯, 一陣再扣鳩你地分

點樣可以加分

識小雲就有分加

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 濫發洗版

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫

你20分 ,回多D帖啦

評分分數: 基本分數 -30
操作理由: 辱罵台主

如果您對本管理操作有異議，請與我取得聯繫。

即刻縮埋一舊

樓主是仆街，老母日日比狗屌，又樣衰又破產

想睇下最多可以扣幾多分姐，台主，請原諒

呃你咋

( Show Blocked User - 48歲了(破產) )

等我話比黃小雲聽

扣你50分

屌你老母留名！

係時候食藥啦

唔好比我見到你坐的士